唔好再屌民陣

無民陣根本就無咁大嘅號召力
我地仍然需要佢地再次召集一班人出嚟
問題係會衝嘅
一定要把握機會喺有最多人嘅時候衝
同埋要有目標地衝
會唔會有組織可以出嚟帶到頭？

要衝嘅組織要利用民陣嘅召集力
而唔係合作